雖然成日笑連登女兒錢七 但其實都係佢老豆老母基因差搞到個女咁

好似我呢啲油頭毒撚都係唔好結婚生仔 一陣害死個下一代

連 登 女 兒 錢 七 傾 城 一 笑

#74 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙七都唔想 配種咁差咪學人生b

(借位thx) 開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)